[荃灣西最後防線全城滙] 低層上劈穿9M, 較估價高近50萬

[荃灣西最後防線遭全城滙]
低層上劈穿9M++++,
較估價高近50萬++,
呎價$21000+++++
加快入市購++++++++

紙錢年年月月日日都貶值

樓淡長線係必定輸得非常慘烈

我會繼續買磚頭

入你老母閪咩

LP10收2300票超額12倍,「打機女神」KELLY 已入

又黎搶資產潮

9百幾？

900
427呎

荃灣西真係越來越受歡迎

CBD

處處CBD

你話？

D錢 變垃圾
就黎1000萬 兩房 係基本

你話指定回覆CBD

冇，只係特別地區

將軍澳？

屯門？

呢D係, period

你話處處？
華景山莊會唔會係？
汀九會唔會係呀？

地區不要分到那麼細，你連新界東都就咁話CBD
仲唔係區區處處都係CBD

以後要多啲留意真實成交
上進D

唔好活喺嗰啲
平行空間㗎喇

就係留意咗先知係字裡行間缺少咗咩資訊

你話處處係
咪係囉

多閲讀
好事

新界東係，點解九東唔係，九西唔係，港島東，

新界西

點解九龍東九西唔係？
你唔係話處處都係咩？

點解？
反問句我表達既係你話新東cbd，咁其他各區都係

我都冇講過區區都係cbd
係你自己話係
所以先問返你咋

無奶油，唔好信，中共國安法穩定樓市，2047 無問題，錢紙貶值，Go Go Go 追貨 唔沽 贏住 賺升值

深井都係CBD

新東市升係因為新cbd
連新東都有新cbd
咁九東九龍灣啟東
九西九龍站
新西荃灣洪水橋
港島

1千萬開放式一房

Ok, cbd

新cbd 逸景龍

新屋嶺 CBD

皇后山 CBD

cbd 由講商業，變做有新樓就新cbd

上劈

你睇下澳洲嘅cbd(s)
唔係一定商業區㗎

香港

柏傲灣點睇 好似未點升番

個人鐘意柏傲灣多D
當然前提系向南or 向西 海景

呢件勁垃圾

有新樓就係cbd

荃灣新嘅供應鏈吾太多
荃灣西三寶加埋都係3千幾伙
垃圾灣一個LP6, LP10 已經多過佢
但另外仲有11期
嚟緊十年都唔會再有新供應
即使有都需要去到金泰線嗰邊

VC 細兩房已經996萬

荃灣西係咪睇落短期內都唔會再有新樓